NHK 8K台：乃木坂46 6th Year Birthday Live

02/12/2018: Nogizaka46 6th YEAR BIRTHDAY LIVE
09/12/2018: Kobukuro Tokyo Philharmonic Orchestra Super Hi-Vision Live
16/12/2018: Perfume×TECHNOLOGY presents Reframe
22/12/2018: Sakanaction LIVE 2017
23/12/2018: Nishino Kana LIVE in Fukuoka
23/12/2018: MISIA SOUL JAZZ LIVE～One Mic，One Band～
30/12/2018: Superfly LIVE at NHK 2018
30/12/2018: 8K SUPER LIVE Suchmos